香港最新失業率6.1%,張建宗叫大學生洗碗?|陶傑對由低做起的定義|各位點睇?

香港最新失業率6.1%,張建宗叫大學生洗碗?|看陶傑對由低做起的定義|認清自己目的地

------------------------------------------------
自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享

我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修
其他實用野等等...稔到再整

有咩問題/意見可以係到分享

其他:
不停創造收入的終極資產|從決策論看升大學,重讀,還是副學士|進修兩隻字「專和高」

今年畢業等於失業?2020vs2003情況有咩唔同?分析今年搵工搵錢的渠道

由低做起＝Graduate Engineer/Management Trainee/EO II....

毅進做警
大學生洗碗
Cls社會

咁樣拍唔會想睇 把聲又拆
直接打字啦

根據非常唔專業統計，連登仔一畢業就搵30k係好基本，所以第一份工30k係從低做起

本身做洗碗無問題，但而家邊有碗洗？
呢個司長真喺廢到

唔係50k咩

叫泛民快d黎做連登仔啦，連登仔個個做幾年野就年薪過百萬，仲洗乜貪立法會果份糧

5眼洗

係香港有學識 有良知 有道德 係冇撚用

30K 但係推緊IA, CA post

洗外賣盒囉

外賣盒要洗架咩